又話㩒美金？冇左回事？

連登仔記憶力仲差過金魚
㩒美金都要人提
今日㩒左未

612 721 811

未出糧呀

5年前開始換，終於有小成

月尾先啦...

今朝電匯左美金走
下個月繼續

㩒咗港幣，呢2日去換美金

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

未出糧啊嘛

每日都撳

花木蘭都靜曬啦

推

態度正確

未出糧呀清